突發］黃大仙中心下方大量軍裝狗

一打popo任你屌

報漁農處有大量流浪狗隻